暗戀其實好辛苦

想表白
但驚表白之後連朋友都無得做

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

寧願沒擁抱 共你可到老

Agree

有時喺度諗同佢keep住呢個關係會唔會更好

所以我會揀唔出聲..

係好啲
但已經好難制止對佢嘅中意
即使我們也素未謀面

做咩唔比啲暗示佢 再諗表白

暗戀好辛苦

分手更辛苦

愛情sucks

我有啊 但唔知佢feel唔feel到

你做左啲咩先

傭人自擾啫

我都有鍾意嘅人 我有時會想見佢特登去佢屋企樓下打電話比佢叫佢伸個頭出黎 又特登成日約佢 wtsapp秒回
但我覺得佢好似冇乜回應比我 我先唔進一步

樓主有冇遞進咁flirt 佢呀？
約街有冇做曖昧野？拖手錫個d

試諗下如果佢有一日拍左拖
冇時間再理你 你接唔接受到
先再講keep住呢個關係啦

就係無 我唔知佢會點諗

其實真係大家有感覺你feel到的
如果要表白去試係咪大家鐘意對方 會fail的機會算大

你又講得啱

我唔識講

表白

而家諗起都接受唔到

做呢d野就係要用黎test佢對你有冇feel.
如果佢連flirt都唔flirt你，又反抗你既話
基本上已經可以收工，莫講話表白呢d野

有一次唔記得同佢講過咩話題 但我記得佢講過一句野話 “明明好鍾意我”

明知無機會既
都係唔好一時興起
破壞左個好朋友關係

就算冇情侶做
都想用朋友身份繼續支持佢
唔想連朋友都冇埋